Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Python
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Java
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Java
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Java
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Python
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Python
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Scala
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Scala
Input: [1, 2, 3, 4, 5]
Output: [1, 3, 6, 10, 15]
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Python
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Python
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: Python
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension
Language: C
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension
Code: There is no direct equivalent of list comprehension in C language. However, you can achieve the desired output using a loop. Here's a sample code in C that takes input as 1,2,3,4,5 and produces the output 1,3,6,10,15:

```c
#include <stdio.h>

int main() {
    int input[] = {1, 2, 3, 4, 5};
    int output[sizeof(input)/sizeof(input[0])];
    int i, sum = 0;

    for(i = 0; i < sizeof(input)/sizeof(input[0]); i++) {
        sum += input[i];
        output[i] = sum;
    }

    for(i = 0; i < sizeof(output)/sizeof(output[0]); i++) {
        printf("%d ", output[i]);
    }

    return 0;
}
```

In this code, we initialize the `input` array with the given values. Then, we iterate over the `input` array and calculate the cumulative sum, storing it in the `output` array. Finally, we print the values of the `output` array.
Language: Python
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension
Code: nums = [1, 2, 3, 4, 5]
output = [sum(nums[:i+1]) for i in range(len(nums))]
print(output)
Language: C
Input: 1,2,3,4,5
Output: 1,3,6,10,15
Text: give me the sample code for list comprehension.
Code: In C, list comprehension is not a built-in feature like in Python. However, you can achieve a similar result using a loop. Here's an example code that takes input as 1,2,3,4,5 and outputs 1,3,6,10,15:

```c
#include <stdio.h>

int main() {
    int input[] = {1, 2, 3, 4, 5};
    int output[5];
    int i, sum = 0;

    for (i = 0; i < 5; i++) {
        sum += input[i];
        output[i] = sum;
    }

    for (i = 0; i < 5; i++) {
        printf("%d ", output[i]);
    }

    return 0;
}
```

This code uses a loop to iterate over the input array and calculate the cumulative sum. The sum is then stored in the output array at the corresponding index. Finally, the output array is printed to the console.
Tokens: Tokens Used: 282
	Prompt Tokens: 50
	Completion Tokens: 232
Successful Requests: 1
Total Cost (USD): $0.0005390000000000001
Language: Python
Input: hello how are you doing
Output: hello, how, are, you, doing
Text: convert sentence into list of words
Code: input_sentence = "hello how are you doing"
word_list = input_sentence.split()
print(word_list)
Tokens: Tokens Used: 61
	Prompt Tokens: 41
	Completion Tokens: 20
Successful Requests: 1
Total Cost (USD): $0.0001015
